入錯行，人工就咁cap 左去50k

真係灰灰地
本身係緊細公司(生物科投) 做緊manger 位，由細升上去。終於做左manager ,比左50k 比我。
最近，諗住轉工，發現自己原來係overpaid....根本以自己的經驗 50k 係比多左。。 要再上60~70k 原來要做差唔多director grade(要再多10年經驗), 到時都 4張幾野。。。。。

50k都敢喺連登講

Yes , and then?

純申 post,
fresh grad 50k 就話勁
4張幾揾50k. 真係笑死人
最慘係。 無上升空間

知足喇清

overpaid左都灰？

on9

返大陸，大陸好hit

知你威 仲要講到好慘咁
幾多歲？心智似20歲多d

作都作好D啦
上句話再上60~70k 原來要做差唔多director grade(要再多10年經驗), 到時都 4張幾野

姐係依家30幾, 搵50K, 40幾就搵60K
依家又話4張幾搵50K

有冇諗過去外國？

FG都高過你

連登出post要小心

搵多過20k已經會比人圍剿

CHING HO BALL
啲傻鳩連假膠POST都作唔好
去斟茶啦仆街

overpaid仲想點?

50k仲唔夠？

大個仔喇 上少啲連登啦唉

香港人30歲AVERAGE 60K啦..計大學生多數都百萬年薪

你成日攞個幾%人口出黎講有咩意思？

屌,50K就咪撚上連登啦,
我一出黎都已經80k

講緊全港市民 唔包外傭同新移民

姐係舊公司比多左你？
咁有冇轉到工

未轉到。要留底做多幾年再睇情況

大家的目標唔同。 好難比較
只係我一直都以為自己可以轉多一轉就可以 30頭有60k. 點知係諗多左。

咁真係如果轉唔多工。 咁真係40歲都係突破唔到5xk

淨係計大學生嘅話，搵一百萬一年果d已經算搵得少，好多已經係月球人